究竟AlphaGo打麻雀會唔會贏?

麻雀會唔會難打過圍棋？

圍棋最難，
規則最簡單，變化最多，
冇一個明確既取勝目標，例如：象棋要殺帥先贏，圍棋係睇大局咁贏(子數)，
反而麻雀呢d靠組合取勝既遊戲，
好易就可以演算到贏既方法。

不過麻雀呢樣野，
有抽牌運呢個因素影響，
就算alpha go都好難場場贏

我唔信佢唔識記牌

麻雀除左技術之外都要靠運氣
運氣真係唔好舖舖摸唔到靚牌最多都只可以輸少D

其實麻雀算唔算都係要睇大局贏ge game，如果咁講其實運氣都係一種概率，用alpha go ge運算能力會唔會硬爆到